丹麥有冇藍罐？ 有冇人真係去過丹麥

?

去過，有紅萬，黑啤，而且有pink Lin

聽聞就係無嘅

唔多覺